disktool [options]

  -d name        - Name of disk to open

  !addr nn nn ...    - Write data to sector buffer
  ?                  - Display sector buffer
  ?au num            - Show value of specified AU
  /                  - Exit disktool
  au num             - Load first sector of specified AU
  cd [path]          - Synonym for chdir
  chain num          - Show AU chain starting with AU num
  chdir [path]       - Change/show current directory
  chmod [flags] file - Change flags on specified file
  copy src dst       - Copy file
  cp src dst         - Synonym for copy
  del path           - Synonym for delete
  delete path        - Delete a file
  dir [path]         - Show directory
  do script          - Execute specified script file
  exit               - Exit disktool
  free               - Show count of free AUs
  fsck               - Perform filesystem check
  help               - show list of commands
  hexdump file       - Show hexdump of specified file
  ls [path]          - Synonym for dir
  mkdir path         - Make directory
  mount diskfile     - Mount a different disk
  n                  - Load next sector
  p                  - Load previous sector
  pwd                - Print Working Directory
  quit               - Exit disktool
  rename src dst     - Rename a file
  rm path            - Synonym for delete
  rmdir path         - remove directory
  sector num         - Load specified sector
  stat               - Show disk stats
  touch file         - Update datetime on specified file
  type file          - Display contents of file
  wrsec              - Write sector buffer back to disk


